點樣請假唔俾公司知

好驚俾人炒

肚痛睇醫生，無得查

返咩工